Tesla 著火？

係朋友group 黎SD黎
但架車係似無差緊電

大陸制新MODEL?

銀窗邊唔似大陸制

淨係車尾著火

好古怪

車主煲緊煙姐

舊Model S

似車尾箱有野著左火多D
自燃唔會咁

報紙賣好似話係縱火案

電池係底，一定係個底燒先

大量黑煙
乜嗰籠膠成咁

可能車尾箱放左部vivo

彩雲邨停車場Tesla等3車被焚毀 警列縱火調查
.
黃大仙有3車遭縱火。今晨(18日)11時許，警方接獲市民報案，指彩雲(二)邨一露天停車場有3車起火。消防到場出動1條喉及1隊煙帽隊灌救，約10分鐘後將火救熄。消防經初步調查後，相信起火原因有可疑，警方將案件列作縱火，交由黃大仙警區刑事調查隊跟進。事件中無人受傷，毋須疏散。

3車遭烈火所焚，泊在中間的Tesla Model S電動車情況最嚴重，車尾遭燒穿變形，車頂玻璃窗亦告粉碎，停在它右側的七人車被火舌侵入車廂，內籠面目全非，另一輛私家車則損毀較輕。現場不但地面散落車輛零件和灰燼，附近大廈亦受波及，外牆熏黑及有路燈被燒熔。

消息指，事發時該輛Tesla電動車首先起火，火勢異常猛烈，先後蔓延至旁邊的七人車及私家車，車輛陷入火海之際，曾經傳出多下爆炸聲，有居民被巨響嚇怕，不禁失聲尖叫。由於火勢逼近民居，同時冒出濃煙攻入單位，有部分住戶一度要疏散暫避。據悉，警方翻查現場「天眼」片段，發現起火前曾有一名可疑男子在涉事Tesla附近徘徊，甫離開不久便告起火，懷疑他與案有關。

Model S無中國製

用家問題

真正火槍隊

呢次被人放火都知用家問題？

然後佢會話唔揸tesla咪唔會俾人放火

拉鳩個垃圾坐一世就岩

Tesla 是無辜的